AVA 228開售：首批推82單位 傳截至9時沽逾40伙 02月22日(五) 21:14更新

資深投資者盧華家族集團旗下長沙灣AVA 228，今日(2月22日)開售首批82伙，市場消息透露，截至晚上9時許，逾40伙已獲買家認購。